J2東京綠茵挖角港隊主帥Gary White後 再挖角香港菁英發展教練

Michael BORIS:
Of course I am very happy to be working for Tokyo Verdy in the new season. Many thanks
to manager Gary White who gives me the confidence and the opportunity to work as his
assistant in a traditional club like Tokyo Verdy.Together with the coaching team and the
team, I will do everything I can to ensure that we all have a successful season in our
anniversary year.Therefore I hope very much for the great support of our fans.

保域斯(Michael BORIS) 11月30日上任香港菁英發展教練，但僅一周已極速離任，省港盃主帥郭嘉諾早前透露保域斯因不適應香港氣侯辭職，結果今日J2東京綠茵公佈保域斯將擔任該隊教練。

12月11日加利韋特請辭 加盟J2東京綠茵

香港足球

幾時挖埋董事會班人過去

鬼佬都怕左我地香港既濕凍！！

東京綠茵
80分鐘0.4
90分鐘4.4

你個名

郭蛇>>>白賊

係80分鐘0:3
90分鐘4:3

邊場 搵極都搵唔到

對fc gifu, 出晒名啦屌

過去幫手教假波？

東京綠茵，__ __ __ __ ！

2015年嘅 真係唔記得左
84 86 89 90補時 連入四粒

記著帶埋梁芷珊